[唔開咪撚搶]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [956]

十卜

條友痴撚線

風乜死全家

1001唔開post
正契弟

好波

有b9

死全家啦

#2

搶完唔開，以後打機就好似福頭果下半單刀咁

屌 on9

翻睇一次 失波bw最大責任

貝碧型到

風見車親人
屌你老母

bw 次次跑上黎交低個波比福,望都唔望就走上前
又拉唔開對手...一失左又要即刻跑返後

Push

我覺得係awb
bw反應都好業餘

開波

次次一野跑入中間佔中 跟得多廢lin都係on9

就係佢跑前追前鋒個幾步
回身已經輸左

80m mark個前鋒
bw都要錶前 無望suso

佢1個睇2隻，12碼點同尾柱

福真係唔掂

又要搶又唔撚開

福狗柒撚到冇腳好波

唔換人

awb應該都無機會練進攻
下季佢係右邊都會繼妹下dub下咁

Let’s go

福狗係廢但係後備都要有人換先有得收起佢架
Sob可以出邊個
占對Lask咪踢到成pat屎咁
今日十二碼嗰球覺得占會識咁走位？

風見車親人正契弟

原來條友開咗

好擔心 BW

佢只需要mark一個都mark到甩哂，完全最大責任，其實佢個企位本身都錯，唔可能截到個出波，如果佢截到咁前面隊長都會截到

3個post既....

唔輸個個位都會輸禁區頂
冇人回防

bw弱點進攻繼續

最大一定係awb
之後先到bw
Awb失撚晒位位散步

咁撚萬算啦

彩佢都傻

Mata 熱身未？

3個post同一時間開

12碼點其實龜都睇到
龜個位企得幾靚

福狗垃L圾
馬狗災難級
木狗隱形

出面幾個post

Slow

開咗啦盲亨

70分鐘熱身
完場

我頂綠木

有人搶完無開呀ma

牙木

bono咁勁

你完場先開啦 串

佢開得慢

木啊

屌

神救

木

洗唔洗開半個鐘阿

射近柱被睇穿

以為會笠

前鋒就係要搵位起腳
福狗單對單搓波真係痴撚線

差d. 木 下球入

一控一射都靚

bw進攻只有橫傳

福 邊有得同綠木比
一控一射 順到

好似木咁 射左唔會屌啦 柒福

ddg劏穿防線

牙冰型到

隊長不嬲睇前柱但唔跟人，冰人成日都包佢d波

福上半場臨尾

不如下星期先開呀

如果呢球係trashford會停個波然後妺

妹

啱啱諗住屌佢

普巴控到咁

有規定？

你明搶1001之後要搞成7分鐘先開到post 冇野啊？

妹今日d控波都幾差

開個po開4分鐘

12碼點麥龜睇
佢應該睇麥龜身後，以防12碼點個人走尾柱同尾柱條友，但佢主動走左去12碼點，點睇都失位啦

大雨

控到先講啦

仲要咩都冇轉過

綠木高福狗成兩班

連加特上身

1分鐘內開唔到係度預咗俾人屌算啦

你56k上網咪無問題囉 又柒又要搶口

人哋個龍封得快

班尼加真心好勁

妹真係好撚廢
拎波前D準備動作又唔撚做好
到拎到波又甩

普巴都仲係冇乜態

點解第一下唔出

啲阿根廷人係最有質素

bruno轉邊型到

又冇要求佢四分鐘 但佢開撚咗4分鐘但乜鳩都冇改

屌又唔入

咁都唔入

2 saves

福呢下無準備

痴線又

屌 又唔撚入

擺木喺右邊係咪浪費左

一分鐘i mean

個龍痴撚線

射極都中人

bono有無咁勁呀

血肉長城

又遇到神龍了

射極都唔入

痴線血肉長城

射龜咁射 痴撚線

幾下都唔入

痴撚線射好啲啦你老母

幫人練龍

佢俾啲好多波都好靚 但唔係下下有人走到

Bono 上晒身

Diu

狂射都封到

幾下都把握唔到

對面個龍裝咗磁石？

咁都搞唔掂

癡撚線

全部射人

又爭啲
其實機會真係好多

呢d進攻算唔算魔性彭拜

西維個龍食撚左藥

搶完又唔快手開 係抵屌

對面好撚熱血

普巴set波勁過龜

要輸了

Sorry

人哋個龍開始上身

又啱

以為尾柱馬仔食硬

少林足球咩屌

對家守得好

咁多下最柒都係福果下

三次都唔入咁係咪好快俾人入返轉頭

有預感呢段唔入
之後就會失波

對面血肉長城

馬仔好瀟灑

兩場遇到顛龍

又

狂射

對面個banega 幾勁

通常呢啲唔入, 轉頭就仆街

西維爾踢西維爾杯真係特別上力

琴日曼城咁

呢個咁嘅awb真係好西廢

屌你老母又射到個龍上身

又上身

下下兜口兜面射好難救唔到姐

勁左好多年㗎啦喎

做乜9 兩場歐霸都預到龍門上身

有冇條穩定啲嘅拎

捉對面個龍去驗尿

普巴遮好啲啦

丁力

屌那星放咁撚多人喺龍門前面驚失波不如咪撚踢啦 成班閪維爾懦夫

開緊Boost

回傳到成個傻閪咁

個龍上晒身

馬打左邊wo

Awb

近柱窄角度都叫神救?

真 typical 我曼

用波型中堅大腳

回得好撚柒

馬狗

頭先以為佢想笠鳩閪龍

唔係對面個龍門勁 係我哋個閪龍唔識守近柱啫

awb剷波好勁

比咁大力。。。

我屌

佢地復賽之後未輸過架

咁都唔入 屌啊

控好啲啦

又救

馬

屌，場場上身

隊長又想爆自己友頭?

awb 單防水準仍在
但其他就

屌 又救到

馬災

咁都唔撚入

80m用波型中堅廢到

又唔入

Diu 馬仔差 d

又miss

馬仔呀

awb

個龍咁𨶙勁

災難級

屌，射極唔撚入

馬呢場真係有啲災

呢啲好靈架唔好比我開口中

個龍勁到

差啲彈地笠撚死ddg

兩閘真係好撚廢= =
唔撚識進攻有7用咩

兩次機會都唔入

屌你老母

第7下

又救到 屌

又唔入 屌老母

馬
幾有heart

對面個龍痴撚線

屌 咁都唔入

個龍勁到癲

Brian呀
收收佢啦

發咩神經

越來越似對面入波

要出局了

又救到 痴撚線

個龍出得咁撚快

係咁封

點解次次對面個龍都咁定

阿龜係咪on9 ga 成日就隊友都唔望就一嘢飛埋去頂

好多機會

出halo喇

3個前鋒啲把握力閪到

我地對親都幫人練龍，最後自己失埋劇本

Chip啦仆街

以為係重播

好刺激

Cls

幾球都係好普通嘅撲球，唔覺神

cls 食禁藥咁

咁都災d chance佢造出黎

對面個龍好撚癲

左邊空撚到 bw唔撚上

其實點解唔著紅衫？？

兩下落地都block 中

上撚咗身玩完

今日唔順嘅一陣馬仔換hello/mata啦

馬災兩球處理都差

其實佢都係盡人事, 射得衰

屌以為replay嚟 一模一樣咁

bw

對面龍CLS架

左邊2個都on99

BW災難級

快d入

屌你老母BW 福狗
傾撚店點踢先出黎啦

上半場用到好盡
呢20分鐘唔入就可能要加時

70分鐘都入唔到就覺得輸返轉頭

BW我屌你老母

Bw

Bw你落返去守啦
後腳

咁都唔入，出局味濃

deja vu

屌on9

其實係馬仔下下射佢

Bw條撚樣退休啦屌

乜撚嘢配合

原來呢班人可以狂攻對手

左路黑洞

對面收到好窄
棄兩邊
明守你

bw做乜鳩

係人地個龍勁定我地啲把握差...

但係呢啲波最易幫人個龍打起個下仆街

吹咩尻?

福狗係咪唔識咩叫走位
一日到刻call ball

封位勁撚快

全隊係咪冇L1

馬兩下單刀甩左腳其實應該可以諗下横傳

好穩

馬唔入其實都抵屌

點解AWB一上到前面d動作就變到成個弱智咁

明明係後面就咁勁

禽晚里昂

個龍好撚勁

點解你每次都要粗體

bw拎波我從來唔會有期望

左邊無論攻守都唔掂

對面出得咁快就chip啦

第二次

咁都入唔到 睇黎玩完

今場福仔真係災難級
馬仔真係做到野

西龍唔識撲12碼

so9應該70分鐘先換

捨得入未

復賽頭幾場都場場開大啦

呢段打得okay既...但下下把握唔到

唔好屌bw啦
福狗條垃圾永遠唔走位
永遠叫bw比個波佢

80

手腳腦唔協調

好快就謝哂

好多突破但埋門差到

awb啲tackle堅勁

我覺得第一次更應該要入到
3打2/4打3玩到咁

人地撳掣開始攻

人哋換了

但季尾死火

狂攻唔入好驚

防守呢？

似出局feel

Awb防守真係一流

人地一口氣換兩個啦

第二下唔笠

幾撚時換走垃圾福狗

對面個龍又上身

控得衰之後又慌鳩射

ole照舊80分鍾開始換人

明明係福唔肯做配合

普巴俾佢嗰球係有啲控離腳

準備要失波了

呢球之前都miss左唔少機會

想90分鐘解決

會唔會傚法v92換清新

賽季耐到唔記得 awb係今季黎定上季？

馬打左 哈佬正中

Awb傳波

D組織突破咁好 但死都唔入

awb又

以佢性格
應該唔敢抽中前場任何一個

守波既時候靠本能

進攻要用腦就出事

運都輸埋

馬今日有hold波就冇finishing
二揀一咁

Feel到係lingard救世

頂唔順bw 死右腳

睇住福似走落去架啦
又窒下窒下咁

早啲瞓好啊

so9望下人幾果斷

被人解決

換馬迪囉

走啲唔走啲
不如唔好走

對閘連簡單傳波都唔得

Awb以前究竟點打翼

係咪已經無人理會dalot又一次後備都無
飛去做乜

唔知點解佢會喺中間出現然後要咁樣走

福仔企啲位再閪啲

比對面解決

一個唔斬波嘅左閘

曼聯成世唔斬波?

福做乜撚入中

又走埋同一個位

福狗你企喺馬仔身邊把撚咩

屌,福企撚埋入中間做乜鳩

福自己推乜

明明有罰球

福仔可唔可以拉邊

木仔

仆街福佔中

你老母走開啦柒頭福

福成日入中間頂撚住哂

好心bw就躝 一係sob 同佢一齊躝

福狗真係唔撚知想點
明明空撚晒 唔知做乜鳩係要等粒波彈幾下地 等人哋拍埋嚟先識郁

福換halo未

青年軍跑得快就得

拎乜得益

呢球明明有罰球

猜猜換人時間

你躝先

Foul撚咩

75

on9 球證

福狗屌你老母疊晒位

吹乜鳩

球證煩撚完未= =

白lin呢下英超一定唔會吹

球證打開乒乓波？

Clean到咁都吹 智障

屌你老母班尼加

85

屌你老味猜番個波出黎

89

咁都foul

福狗成個lingard咁好撚燥

福狗晨早佔中唔知做乜9

agger

個bw咁都吾換？

根本最需要買既係有進攻力既閘位

唔止一次 好多次

戰術大師so9繼續不變應萬變

轉咗442？

原來蘇蛇識企場邊

列古龍

普巴呢幾下勁到

有撚人換

Dalot

齋企

仲唔科水買辛祖....

獌d角球=幫人解圍

普巴上曬力

全盛時期嘅球證一分鐘裡面可以吹停幾多次

後備都無
飛去德國負責打氣

對lask 文西比人屌到狗咁
Dalot 10年冇出場

綠木跑姿有幾分似丁力

80m繼續二傳

未傷好掛

留係酒店睇電視

劇本係輸反擊 信唔信

陪般奴咋佢

咁都無牌？？？

信

無牌? 勾腳

咁都冇牌

咁都無牌？？？？？

咁都無牌

munir咁抽bw水都無牌？？？？？

妹個動作 以為睇緊拖舟影子

冇牌？？？？？？？？？？？

咁都無牌on9

黃啦屌

下... 丁力跑撚到成個女人咁㗎喎

有預感

呢度下半場好似少左人？

久攻不下

Ball playing 龜

算好睇

球證小小野都吹 但又唔俾牌

福bw馬戰犯

買Telles都好

福踢得愈廢 Bw就會愈廢

麥鳩諗咁耐都咗乜柒出黎

都好過對丹麥野嗰場, 起碼有攻勢

最簡單金絲雀打包晒兩隻
平靚正

用波中堅

綠木都似，不過無丁力咁明顯

插水狗

打尻佢啦屌

球證好撚垃圾

chance多過對面好多係把握唔到
閪龍都冇做過野

個雞聲嘈撚到

其實70分鐘前可以出james或者馬達
換走福

準備打交

加歷查係咁啦

救左球近柱硬ban

已經聞到撳屌唔入比人入個陣海鮮味

打架

唔撚識吹屋企啦

直接對面件reguilon咪得

情緒開始高漲

馬達啦屌

felix brych呢條友都出名垃圾

打架未

由季尾果幾場英超計起,今場算最好表現

打架搵P

70分鐘一個都未換就有

bw跑上去
福望都無望就回後

係 d foul 吹一下咪算 連吹3下4下 嘈到仆街

刀手開始進場

馬拉邊
ig佬中間啦

反而覺得似之前隻青訓左閘BWJ

只差p仔就可以開戰

多左啦普

妹好似圍毆人咁

連now個曼迷旁述都笑鳩James
「一掂你就跌 一掂你就跌」

吊，係咪想開片丫

第一下幾好第二下多咗

差隻有突破能力嘅翼
福頭真係好廢

應該等到85出mctom馬迪

咁下季都未進到

費特好j到

對面玩隻抽, 唔建議換馬達

換撚左福仔佢啦屌
有撚用
拖慢晒進攻

痴線 條友訓係度伸腳都無牌⋯

跑得好撚快

Bw走福永遠唔會比

妹終於上力

出halo啦

妹屌前面3條友企係到

咪玩啦 so9換木都唔會換福

Cbj ah ching

復賽前無諗過會咁 明明係咁爆入去搏十二碼

蘇蛇又諗住80分鐘先換人踩草

6木收左入中間打

換人ok?

綠木呢下攝位好野

綠木呢下攞位先幾醒

P 仔準備出黎打MMA

咁都foul西維爾

乜鳩都吹

BW下下都要跑上去
然後福同佢零配合
之後又要佢跑返落去
Semedo都係咁死
本身已經守得唔好好心就幫下佢

啲西班牙仔好感情豐富

佢正前料

醒喎

福狗換得未

福
換啦

福

頂埋出界你老味

但今日真係福踢得最差
又傳失

普巴無lur地即刻起身追波成熟咗

福呢下頂去邊？

換福啦屌

蘇狗邊敢

好多場都係啦

上場都係咁 一樣換木唔換福

綠木

係咁聽到Vamos Bruno

福狗躝屍啦 屌你老母

福

其實係咪應該借佢去不萊梅

福狗

so9場場都唔敢換福

福狗想點撚樣 成撚日就掛住佔中 又獨食

斬高咗姐, 頂返入球場都做唔到

白痴福做乜春呀

Shaw究竟傷幾耐

球證弱智

福真係on9

福仲要YC

on9福

褔

有牌，換得啦屌

死番出去啦on9福

連加特換福仲好

dum波
黃埋

真係要換

下季先見佢架喇

換福啦

成條左路攞曬牌

爭啲dup到自己

好撚on9福

福仔 越踢越燥

換撚走福頭喇

白痴福

Fred今場真係值5000萬

垃圾福走啦屌你老母正垃圾

On9 Rashford

福咁撚唔積極衰撚過chong

換鳩佢走啦屌

福on99食牌

福狗災難級

換得未

不如拎佢交換大波奶

肯換人未屌你so9

禮真係on079

so9唔敢郁

Fred呢下

福同bw都係自己申請牌

哇屌

換美斯啦

比halo踢未

fred 踢得好左都唔係50m 啦

如果係費蛇即搵扭走福啦

so9又坐番低了

其實係得我地睇唔到福既好野?

歐洲賽專用

睇到好撚燥

福仔啲學費仲未交夠

換撚走個垃圾福啦dllm 冇腳好波架

今場有啦

木打左邊啦
福真係

迪基亞俾長波白衫好準完全冇失誤

蘇蛇坐返低, mola mola

企得太耐攰了

有火

蘇狗瞓撚咗？

換走福可能有得諗

馬迪換fred啦屌 推普巴上去

睇左數據未呀

屌你so9換人未

so9真係好撚廢

未到75分鐘唔可以換人

踢得最好嗰個都換

有師兄講佢佔中係屌蘇狗唔係屌佢

Fred終於得到大家認同

中間真係靠fred夠死纏爛打

cls 福換蝦佬 馬轉左邊啦

福係咪so9契仔黎
踢少個咁

福狗想點撚樣姐

85分鐘先換halo落黎

冇75 Sob都唔會換

換福未
前面佢最頹

so9果斷d得唔得

又儲印花
換人啦屌

如果費爺係教練 一早屌鳩佢訓醒未

英人 青訓 慈善球王 10號icon

屌你老母交啦
施丹轉

又chok skill

拉車到底想點= =

福好彩無出腳

如果唔係紅

多撚哂啦屌
換啦

福打緊fifa?

轉你老味身

福今場踢乜鳩

福又扭咩9

Ddg件衫幾靚

妹 ： 換人啦屌 ！

好撚型牙福狗

鳩福下施丹轉身柒撚到

我頂唔順福狗啦

換福未

做乜ddg開死球要搵兩件中堅傍住, 學界咩

驚佢鳩開俾人反擊

中間無fred搶應該被人攻到過唔到半場

施丹轉身做咩

依啲時候冇乜攻勢就換人啦

轉乜春野轉呀

留力歐聯？

普巴好耐無射

見到垃圾福就火滾

再唔換走福我怕佢會打人

搵一次俾個波Bw啦屌福狗老母
下下陪你咁跑上嚟
你又唔撚洗守

屌你老母咩

福真係球王上身

係咁扭 但無建樹

唔洗扭 bw已經空哂

呢件似唔出

換走福未
隊波係咪冇12碼就唔識入

第一下幾靚, 無啦啦做乜鳩轉身

福換halo 俾馬打左啦

睇普巴球球鳩射好過睇福

閪福轉身

射

換人未啊屌

咁之前俾咗bw佢都係...

綠木多左啦

雲比加卡今場10分

呢度啲高手好難明佢諗乜

普巴呢腳似回應緊trashford

蘇狗：留力英超

封晒仲射 畀普啦

木
咁獨食

可以短傳，對面都係咁

綠木都上埋腦

換占士都好過福狗起度都唔知想點撚樣

無飲水時間?

Chok埋d傻西Fifa skill move

拖舟轉pass
係咪on9

妹射多d啦

浪費哂支重炮

屌你蘇狗肯換人未？

進攻咁廢 最多8分

傳出去啦

季軍戰

80分鐘 準時換人

有fred成個中場workrate好番好多

自己template砌
adi唯一好處

引人防短傳谷前d

肯換走福狗未

so9真係弱智
唔敢換人

蘇狗真係唔識換人

so9今場成日企出去

換走福啦 係到自己死扭搏表現

換人未呀屌

原來係咁, 怪錯咗佢

到底我哋借個halo返嚟係做乜鳩 要用嗰陣你就唔出

西維爾守左咁耐
應該開始攻

蘇蛇搵到個換人制未牙

Greenwood 射上癮
後生仔真係有排教
一定要買到Sancho

Goodbye and thank you r霸

堂堂名宿唔敢換人

未80分鐘唔換

福好似pro club 街場d 傻閪係唔係都扭

牙冰今日踢得幾好

睇撚到燥 On9

awb

換人啦

屌 唔撚屌sob唔得

換mata halo 啦屌你so9

留力打加時

Bruno 似無氣

係唔敢換

擺

上半場佢地chur到好盡

換都唔係換佢個位

應該會出局

咁又冇牌

罰球

請so9翻黎坐低睇波

個個都演藝畢業

出局啦

輸尻埋佢喇屌

Set piece最驚

準備輸

第一日睇佢教波？ 場場都唔換人㗎啦 我慣㗎啦

真係好保守

係咁架喇

佢無諗過會輸鳩埋

出英冠仔好喎
呢場球證尺度好啱佢踢
一跌就吹

換走福木啦
Halo mata in

就出局了

佢咁早換人你地先驚呀

就算換 Sob第一個收實係木

換馬達叔出黎玩撞場好過啦

點解費蛇打後啲領隊都唔撚識換人

懷疑得罪咗sob

又玩加時 博球12m

仲唔換人
佢係咪疊埋心水一定要拖到玩120分鐘

白lin

屌你牙冰

今場對中堅幾好

冰清得咁靚

白lin呢下食位食得靚

冰冰

對面開始禁掣

睇死so9換人都唔係換走福先

白Lin

點比手球呀on9 收埋哂啦

左邊任出

bw做乜鳩直昇機

一定唔會

斬左對手佢

冰復賽都踢得好

祖記個場個球證可能真係會吹

仆街

班西班牙狗

夾實胳肋底都有得投訴

對面換3個

so9 ： 0

福真係完全唔幫Williams

75 分鐘了

以佢狂出契仔嘅做法 都有可能

對面換左4個
so sir 0個

So9死撚左？
唔撚識換人？

咁都手球個球証真係要仆街死

對面已經換咗三個

有時var鳩起上嚟好難講

阿福啲無球走位好似仲未入到局咁

好好戲

迪比個球咁

而家係練射手架ma

我哋幾時換人

錯
文西換bw

斬撚隻手去咩
貼住身都唔得

你射手 咁我又冇伸隻手出黎
咁你仲想點？

咁都想吹啊屌你老母

輸撚咗佢算啦屌on9咁都換人

一定係greenwood 先
最易恰

蘇狗識換人？

So蛇仲諗緊

演藝學院畢業

踢曼後備真慘

係咪要落後先換啊 屌你老母

Sob你睇下人哋

似換mata

So9真係唔撚換人

仲要成日扭到死位先交醫院波俾佢

Fred換馬迪

屌西班牙狗隻人人有責

我想睇halo

換人未

屌等咩
等 12 碼先換晒 5 個出黎射

換美斯出黎

90分鐘打和有冇ET

cls 咁都要睇係咪要斬埋隻手先可以落場呀

出廢占鳩爆
對面都唔係守得好
後邊好多空位

Fred喺隔離搶餐死
福狗喺到散步

收福狗未

對面好煩
係咁投訴

得返15分鐘 換5個人？

原來80m今年踢左成60場比賽

係出馬迪

龜

對面咁快換3個 邊有力踢加時
蘇B又贏

加時之後12m

so蛇：做後備我最夠資格

聯賽踢足
足總杯踢足

放長雙眼睇下下季勝利十一人可以頂到幾耐

點撚樣呀又儲印花呀? 條左路完全死哂火喇

曼01年以來一季上陣最多嘛

換龍得唔得

佢2個月前入緊啦 不過仲未入到局

Fred

bw不如做返啲簡單嘢啦

換kol

又黎睇到好辛苦呀

對面換三個
蘇狗乜都唔做

仆街仲要加時

每次搏到犯規有罰球

福都會自己推 之後就失

Sob:唔係我唔想換，係冇人換啊屌

Bw假撚到

到時換清新
話晒都幫過亞軍庭12碼贏荷蘭入決賽

其實龍門球咁開有乜意思？

呢啲閪波又俾bw

我以為睇緊籃球

屌你 換人未呀 屌

換領隊啦不如

ole訓著左?

贏緊波？個個企定定踢波

淨係識位換位???

對後備咁無信心

福同BW D配合睇到嘔血

Sob換人未呀？

都未到80分鐘 點換

屌佢啦, 就算唔出lin p, 都可以halo啦

綠

掛住屌緊人

個個都入禁區搏12碼咁
入球生波係咪咁難

但求個人飛入禁區

黎奕倫真係好撚煩
乜鳩都吹奏一餐

射咗廿腳

好想睇so9輸到仆街
利申 唔介意下下年睇歐霸

有配合咩

2-1

又諗住用呢堆踢足120?

出james halo 馬達 都得啦
so9等乜

抵死啦

收皮

玩撚完 屌

完

出halo 馬打左咪得

on99

Gg

早啲訓

輸了

做乜撚

So9快啲生癌死

踢撚到個個腳軟

又係BW

抵死

笑

玩撚完

收皮了

輸埋

抵撚死啦

抵撚死啦 又唔換人

好嘢，可以早瞓

好波呀so9

抵輸啦 人又唔換

抵撚死

仆你個街，so9肯撚換人未呀

垃圾

睇完幾日歐聯 睇返曼聯
好大反差

好消息 唔洗打加時

88

好野好野

Yeah

皮已收

so9真係弱智

痴線 咁都可以射到甩手

好野 冇加時

完 仲話加時

唔撚換人

扺啦 唔撚換人

今次冇得唔換啦

冇期望就冇失望⋯

抵啦 唔撚換人

正！

真係抵

抵呀，輸得好呀

一個攻勢就攪鳩掂

得啦收皮啦廢物so9
俾你下季玩多10場好躝

一個攻勢又搞掂你

訓得啦

Linde awb

易過練波

冰

哈

唔洗睇加時，ole留返d換人黎儲分啦

斬到小禁區都唔出迎

好彩有睇今季最後一場

屌得白lin未

抵撚死啦
唔換人呀

兩條友睇波

出得好撚靚

awb想點
兩球都關佢事

唔換人 繼續

內訌

Bruno屌得好

世界級防線

吓...?

仲嘈交添

般奴同白lin打啦

比人入完 可以換人了 永遠嘅後知後覺

好地地開個長波唔撚得
係要開短，猜兩野搞唔掂先大腳轟上去

白lin同般爐

唉

般奴屌佢老母啦

白lin awb

又輸左閘屌你老母

抵撚死 咁保守

祝so9同木死全家

搞咩..............
ole想點撚樣到底 快撚d躝啦

Bruno 白lin互屌

般奴屌左啦

全部杯賽四強出局

大家可以回家了

仲唔換人， 好撚野

連迪失晒位

白lin屌般奴 88 賣得

awb責任大過lin啦

awb跟跟下企係度

蘇狗死都唔撚肯換人 抵輸 on9

前面Easy Chance唔識入
後面對手都冇人Mark
全部都係自己攞嚟

Woohoo 鬧交

lin: fuck you

佢講之前西維爾個龍

咁咪好囉 成隊閪波

咁樣輸

成個人潛入咗都無人知

牙冰俾Bruno屌到開花

抵屌

內訌添

好似尋日鏝

正 終於有人屌冰

Fk嚟fk去

屌你老母awb

漸凍人始終都係搞唔掂英超前鋒

呢球係冰定awb問題?

連迪路夫同般奴互屌

仲好啦
踢到咁仲想嬴

屌你老母so9真係唔揀識換人
輸撚埋

入冰數定入awb數好

抵撚死 死都唔換人

千祈唔好入 我想訓覺

果然係西維爾盃

換乜撚野丫，踢到尾啦

呢啲後場猜傳似係教練要求 呢2個月都成日係咁

fk you

全部4強出局嘥撚曬d時間

輸波 拿拿臨休季

屌你個漸凍人漏到咁仲好意思同bruno理論

屌你老母輸緊都仲唔撚換

仲唔換 哈哈

唔關白lin事啦
awb跟跟下又唔跟

Bowyer/Dyer咁場上打啦屌你老母

Btw呢球Romero一定救到

西維贏冠軍 小豆有冇得分牌

又唔換撚人屌你老母

輸埋波仲唔換

而家唔使換喇, 儲印花儲過世啦

鳩吊福特 勁呀

咁都唔換 好野
擺大個頭都唔擺

屌你老母 福仔

呢場輸波真係唔關DDG事 因為無咩點救過波

真

就算落後都唔換人= =ole都係躝算啦
廢到on9

呢球咁都關冰事

福同awb

唔好換呀 唔想睇加時呀

咪撚換啦 大家早d訓

唔需要

Awb啦

輸緊都仲係齋坐 真係教練黎

白lin抵屌啦
Btw, awb都係罪人

後防自爆兩下輸埋

5個換人名額

80分鐘

0

2球都輸後防 成條換撚左佢

點解福狗重係場上

屌你so9負全責

唔知睇緊乜

今場輸 炒領隊得唔得

繼續用少失球打飛機啦

Why not both

呢個係白lin喎

搵名宿返黎教又點完全一點form 都冇

Bw 終極戰犯

傻閪唔換人

龍門無出中堅無跟垃圾防線

傻閪白lin執包伏啦

so9 你話踢得好就唔敢郁姐 踢到咁你都郁就抵你輸啦